{
    "question": "Jelaskan latar belakang. beridirinya organisasi perserikatan bangsa2",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Latar belakang terbentuknya PBB disebabkan oleh Perang Dunia II yang membawa banyak dampak buruk bagi masyarakat dunia. Dampak Perang Dunia II tersebut membuat banyak negara menginginkan perdamaian dan keamanan bersama. Amerika Serikat, Inggris, dan Uni Soviet kemudian berembuk untuk membuat organisasi perdamaian</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kegiatan-interaksi-manusia-dengan-lingkungan-alam-yang-tidak-untu-561",
            "question": "Kegiatan interaksi manusia dengan lingkungan alam yang tidak untuk mendapatkan penghasilan adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kerja bakti.</p><p>semoga membantu yaa! :&gt;</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kerja bakti ataupun toleransi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mempelajari-tarian-daerah-mencerminkan-sikap-yang-sesuai-dengan-n-514",
            "question": "Mempelajari tarian daerah mencerminkan sikap yang sesuai dengan nilai Pancasila ke\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sila ke-3 (Persatuan Indonesia)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>nilai luhur pancasila ke tiga yang meningkatkan rasa nasionalisme atau cinta tanah air dengan keberagaman yang dimiliki.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-yg-harus-dimiliki-untuk-menghadapi-keberagaman-agama-adalah-716",
            "question": "Sikap yg harus dimiliki untuk menghadapi keberagaman agama adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Toleransi beragama adalah sikap saling menghormati dan menghargai perbedaan agama yang ada dalam kehidupan.</p><p></p><h2>Semoga Bermanfaat Ya</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-di-maksud-dengan-a-etos-kerjab-taat-aturanc-kompeti-261",
            "question": "Apa yang di maksud dengan : a. etos kerjab. taat aturanc. kompetisi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. <strong>Etos kerja </strong>adalah sebuah nilai yang didasarkan pada kerja keras dan ketekunan. </p><p>B.<strong> Taat beraturan</strong> berarti mematuhi dan melakukan hal-hal yang tidak bertentangan dengan peraturan.</p><p>C.<strong> Kompetisi </strong>adalah interaksi yang menyebabkan persaingan pada kedua individu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kewajiban-siswaantara-lain-menaati-peraturan-yang-berhubungan-de-203",
            "question": "Kewajiban siswa,antara lain menaati peraturan yang berhubungan dengan pendidikan,misalnya...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Belajar, Mengerjakan tugas yang diberikan oleh guru, Mengerjakan PR di rumah, Melaksanakan ujian, Memperhatikan guru saat sedang mengajar, dll </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "orang-yang-bijak-adalah-orang-yang-mau-menghargai-orang-lain-dala-348",
            "question": "Orang yang bijak adalah orang yang mau menghargai orang lain dalam rapat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sesama manusia harus saling menghargai</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1seorang-siswa-hendaknya-bertanggung-jawab-untuk-mengamalkan-nil-639",
            "question": "1.Seorang siswa hendaknya bertanggung jawab untuk mengamalkan nilai-nilai dalam Pancasila terutama sila....    A.1\r\nB.2\r\nC.3\r\nD.4\r\n\r\n\r\n2.Kewajiban adalah keharusan untuk melakukan sesuatu berdasarkan....\r\n\r\nA.Aturan masyarakat\r\nB.Kehendak seseorang\r\nC.Aturan tidak tertulis\r\nD.Norma yang berlaku\r\n\r\n\r\n3.Hak untuk melestarikan dan mempertahankan hidup dan hak memperoleh standar kesehatan tertinggi dan perawatan yang sebaik baiknya termasuk hak....\r\n\r\nA.Kelangsungan hidup\r\nB.Tumbuh kembang\r\nC.Perlindungan\r\nD.Berpartisipasi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>1. A.1</em></strong></p><p><strong><em>2. D.Norma yang berlaku</em></strong></p><p><strong><em>3. C.Perlindungan</em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>Maaf kalau salah</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegiatan-musyawarah-memiliki-tujuan-yang-baik-pendapat-dari-semu-146",
            "question": "Kegiatan musyawarah memiliki tujuan yang baik. pendapat dari semua peserta musyawarah harusd selesaikan dengan cara..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dilakukan penuh tanggung jawab </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-konsep-yang-terdapat-pada-pembangunan-masjid-istiqlal-dan-kate-703",
            "question": "4. konsep yang terdapat pada pembangunan masjid istiqlal dan katedral secara berdekatan adalah .",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Konsep yang dipakai dalam pembangunan masjid istiqlal dan gereja katedral adalah toleransi beragama.Bertujuan untuk menciptakan kerukunan antar umat beragama, sehingga terwujudlah negara yang damai, dan tentram.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anggota-panitia-kecil-156",
            "question": "Anggota Panitia Kecil\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Panitia kecil\u00a0beranggotakan:</p><p> Mohammad Hatta,</p><p> Soetardjo Kartohadikoesoemo, </p><p>Wachid Hasjim, </p><p>Ki Bagus Hadikusumo, </p><p>Otto Iskandardinata,</p><p> Muhammad Yamin, </p><p>AA Maramis.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>hope can help u, have a nice day!</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.ir.soekarno</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>aku kurang tahu^_^</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}